點解長洲咁撚柒多人？又話武肺？唔撚驚啦？

點解長洲咁撚柒多人？又話武肺？唔撚驚啦？

都冇本地個案，驚閪

你吹咩
長洲你行哂牙

長洲黃店名單

長洲藍店名單